韓服Lost Ark失落的方舟11月7日公測，有冇人會玩？

宣傳片：

職業：

Gameplay：

有冇人一樣等緊

已經有簡體90%漢化

我等佢出美服先玩

遙遙無期
騰訊大陸服已經有官網
但係仲未確認幾時出

呢隻等左勁耐 90%簡體都會玩下

90%簡體？邊度？

桑桑韓游，月費制漢化

點解出出下黑沙嗰隻
回歸傳統出2.5D?
雖然畫面都係咁靚

哦 唔該

一定要有韓國手機號碼先申請得acc?

yes

淘寶有分 普通認證帳號 同 保號
有咩分別
已經冇GAME好玩 想長玩呢隻

保號姐係會幫你過電話認證
早兩日官方係開放下載時要求全部account都要過一次電話認證（要韓國電話），所以唔少account廢左

淘寶搵到保號60人仔一個月

不過係咪要vpn 我見巴哈有人話香港直連仲順過開vpn

先俾十幾蚊買冇保試下自己中唔中意先
每個月60蚊又要買VPN又要買漢化，人地韓國免費玩
VPN既野遲d開服試左先算啦

保號60人仔？有冇link?

呢條LINK係30蚊普通ACC
但拍2個=60蚊保號一個月
之後每解認證1次係10蚊

冇VPN連GAME都DL唔到

有冇咩VPN平靚正推介

已開放創角

Mudfish 一個月$0.87咋

台服唔知要等到幾時

唔洗好耐，五年左右

咁平

11月7號 就黎到啦
諗好玩召喚師

巴打你係咪用mudfish 教下我ok?
可唔可以用埋黎dl game? 我game都未dl

買左account未？

即刻買就得

用fb acc dl唔dl到game
唔得就即買acc
dl game好似係睇ip only?

Account要經過韓國電話認證
買完AC下載Stove Client
開Mudfish VPN之後係Stove下載遊戲

mudfish難唔難set
我白痴黎

好難

如果TX有官網
應該都好快出,無必要玩韓版
係睇大陸批唔批

呢隻野等左咁多年
AC實在太煩而家仲要咁貴
唯有繼續等下支那/台版

寧願玩支那都唔考慮台版
除非佢設定係亞服
台灣代理特別黑,唔係講笑

A:IR出未

ACC+VPN 100蚊一個月唔係好貴姐

我都係買$30既ac體驗下算數

咁要認證咪玩完

VPN我有用開
但係泡菜AC真係好撚唔安全
聽講過GAME入面D泡菜仔隨時係路上同人講野
答唔到就REPORT你

泡菜狗

等佢出台服先玩,最鍾意屌台妹

雖然等咗好耐真係好想玩
但見咁煩咁多嘢都係繼續等算

有冇打算長玩既巴打 留個contact

但隻game唔係好似d3/poe咁?一入就副本 唔會係街撞到人
有開放map?

中國政府出左新聞唔會再批新遊戲

國服冇望
台服等多至少3年先會有消息 或者0

有冇人整公會？

叫得三四個fd玩 都唔知玩唔玩得耐 唔諗公會住

想play但唔想入嗰兩個中國ser
冇英文ser

長玩 點聯絡

有沒有公會

會長玩too
但無號
屌

韓狗服就算把啦又要vpn又要買ac
又要睇韓文

1美金vpn一個月
60人仔acc一個月
有90%漢化

淘寶啦

反正唔缺佢1隻半隻game

有冇DISCORD 比ID我加你FD

通常大作遲早會出大陸服或台港澳服(代理)
真係唔急,而家去左體驗做左老屎忽
日後真係出大陸或台服就會唔想轉服繼續留守韓服

傑森玩sup頭人=豬

睇左幾日淘寶
目前最平既

普通號(一要認證就收皮) 25人仔

保號(可以解認證)
1. 月費60人仔 之後解認證一次收5人仔 (冇續下個月 就改你密碼 登入唔到, 有冇可能搵返?自己問)

2. 永久450人仔 無限免費認證 (唔玩一排 屎忽痕回歸都唔怕冇左個帳號)

大家會入一服還是二服?

多數1

其實呢D GAME係咪真係會認證 封號?

認證還認證
大部份帳號申請完都要去email認確一次啦
又或者手機收短訊拎認證碼
網上銀行每次登入都叫你比認證碼啦

封號還封號
你外掛 唔封你號咩

係咪咁少打機

你講果D例子係做乜鳩 我講緊係會唔會有大規模既野 要你泡仔電話認證 唔認就入唔番個帳號

大佬 擺到明會啦
唔係分普通號同保號做乜

頻唔頻密就唔知啦至少頭一個月應該會多

我記得有另一隻又係咁上下style又係韓國出
舊登15年左右到依家都未出
都唔知有無心搞

聽日開始冒險

Vpn有咩推薦

有得download未

可以玩了

各位咩ser?

1 ser 盧佩恩

你用咩翻牆過去官網
介唔介意比你個流程

我整完個AC 就脫晒流程
一直話我係受管制地區唔比我綁電話認證個D

無連登discord?
好撚難搞
買完ACC買完VPN都未DOWN到GAME

account要買有電話認證個啲先玩到
上網睇人講韓仔會隔一排就會要人重新認證先可以繼續玩
所以買個陣睇清楚有無需要比月費保證重新認證到
利申 淨係買左個一次性acc 比人wave ban 就唔玩

reddit discord有download link

返緊工未有得玩
玩到的巴打請問入game駛唔駛用vpn？

我入左個discord 搵唔到

係announcement入面

爆到不能再爆

我左邊無announcement

係咪因為未approve我?

睇下入面D字 跟住D指示拎完role就睇到

睇黎禮拜六日先有機會開到角

買ACC連VPN 幾多錢?

剛剛開左第7服
現在1服同2服都限制創角
我諗要選另一個ser定居

係reddit discord抄過黎 大部份installation問題都可以係到解決到

rip 仲想係ser 2 跟人玩

限哂
得返第7服可以玩
到我今晚返到屋企應該全限

屌想打下機都咁難

開左game了 但係server list 一個ser 都無

好似係漢化問題

有冇繁/簡化
D人話睇唔明唔肯玩

有95％漢化

係邊DOW
依家有冇開帳流程
密密緊R緊FD玩

排完都入唔到server 頂

無用都會咁 server問題

咁可能係防火牆／vpn問題
你用緊泥魚？

yep 岩先出過一次server list 不過排完都入唔到去
依家繼續試

流程呀
首先要去tb買帳號
然後買vpn同漢化
之後開vpn down game
最後入game排隊排幾個鐘
完成

泥魚爆咗喇
我見啲人改成exitlag
有3日試用 你試下得唔得

好似好麻煩,我都係等美服算了

唉我等下先 用開懶得轉
反正依家入去都係排隊

排到2046
有啲人仲要排排下比人踢出黎

我用MUDFISH 卡左係Download game個位
而家唔知點算好

轉exitlag啦

我入到去server位吉既?

ok了
大家咩SER?

1 2 3 服(底數上黎) 都爆晒

我決定入新服玩下先

巴打我exitlag都係唔得
可唔可以睇你點set

i am using nord vpn
ok and good speed

想問多個問題
如果我排隊舊野唔見咗 係唔係代表我排完

成功排隊係入去開人物

有無巴打推薦下用邊個漢化?

我都係
排完唔見左

最新個ser? 我岩岩排左入去
用緊exitlag

兩次都係, 排完無左
屌

轉下VPN試下

係咪連south korea架?

係呀

打完前傳 轉左職 聽日繼續
利申: ser7玩緊

exitlag用落又好似幾易用

記得唔好淨係ADD LOST ARK
仲要ADD STOVE

reddit discord server 3有大團 可能轉過去玩

唔識分邊個係SER 3

公測玩家有咩評價

我玩緊7服 알데바란

睇片係唔錯 等美服

又要淘AC 又要買VPN

電話要認證10蚊次 話就話漢化 又傾唔到計...

試玩性質 本身無乜興趣既話可以等國際服或者支服

好正 拉怪啪啪啪 爽
用vpn都好順 可能韓國近

me2

高汁過隔離同一日公測既卡下卡下武俠驚好多

留名 加好友

留名加好友

醉游

帳號要比錢買

加埋100蚊樓下(3個月vpn) 第二個月淨係65蚊帳號

7個ser都爆滿 要排隊 多人到咁

啲人一日都唔駛就上晒50lv...
之後係咪等佢地玩城戰

想問下漢化係咪要比錢？

你地淘寶買AC係買 1個30蚊定係 60蚊保號?

60保號

免費

升得咁快

呢個要每個月60蚊

之後VPN又每個月4美金 加埋好似之前比月費咁 但唔係比營運

巴打有無link
我search 醉遊搵唔到

我個vpn 1美金一個月 好順

你用邊個 我見人用PINGBOOSTER 好似唔差

我用乜fish
其實應該全部都唔差 韓國近近地

DL 完完全唔識用 我想用左普通VPN 連左去韓國DL GAME先

如果話玩我會用PINGBOOSTER VPN

mudfish要錢架喎...
免費vpn 我唔知有邊d用到黎dl game

乜魚我DL完舊野 又唔見有得開 去佢個網又睇唔明

條魚要係左下角開始度開 (要右鍵管理員身份)
桌面捷徑冇架

桌面冇捷徑架

唔緊要啦 決定左用第2個

而家我入左韓國官網 本身D人話右上角有得DL 客戶端

但係我見到得GAME START 然後就場話請求發生錯誤

係咪一定要LOG IN 左先可以DL 如果係我應該開始搞到

唔洗喎 係dl佢個平台stove 之後係果度dl game

我一禁入官網.. 右上角得GAME START 完全搵唔到邊度DL佢平台

你cap圖上黎比我睇下

我而家DL左佢平台 但係得2隻GAME (跑同SOUL)

有人話唔洗登入都可以DL定GAME先 但我睇第2度又話要有帳號先會見到隻GAME比我DL

(我岩岩出左街

唔洗登入都有得dl
係你個vpn唔得 先冇顯示隻game

以上係11月6情況

11月7更新左官網都封埋ip (本身唔洗vpn都入到官網)
所以唔知會唔會要你登入先有得dl game

明白 陣間番去再搞

唔登入你down左都見唔到隻game

冇登入有開vpn=平台有game
冇登入冇開vpn=平台冇game
總之係韓國ip就會有game出現

我唔係
總之有登入就有game

整理一下

－帳號－
1 淘寶 － 請自行格價
（有分普通號和保號，保號係出事會幫你驗證）
2 搵韓國朋友幫你搞

－漢化－（有啲要錢有啲唔駛）
1 希望之地

2 醉遊（漢化進度最慢）

3 桑桑韓遊

－VPN－（PING值以開ser到今日估計）
1 Mudfish （泥魚）
遊戲獨立VPN，可以一路打機一路做其他野
價錢：＄1美金／月 （一隻遊戲）
PING：線路爆滿 半死狀態
2 ShadowsocksR （SSR）
獨立IP，流量高，設定好煩
價錢：每家不一樣＄18－28 RMB不等
PING：高
3 Exitlag
遊戲獨立VPN，可以一路打機一路做其他野
價錢：＄6.5美金／月
PING：順暢，約95ms（遊戲內顯示）
4 Pingbooster
遊戲獨立VPN，可以一路打機一路做其他野
價錢：＄3.99美金／月
PING：五個分流大部份都爆PING

Mudfish可以開full vpn
按流量計算 25GB $3USD
可以保持ping係40~60之間
50幾人推野外boss完全唔lag

如果你開Youtube睇/download野
流量會燒得比較快，淨係計打機既流量一日唔會超過1GB

Mudfish 用邊個ser
另外開game關vpn係咪玩唔到

設置->程序-> Full VPN ->按放大鏡 -> 排序揀RTT平均值

揀最低ping 同埋右邊幅圖最平坦既線路

仲以為按流量會好貴
我已經轉用exitlag

都仲係平過其它好多
你睇google d乜鬼best vpn個d
全部高ping到仆街 俾你連到就算
根本打唔到機

用流量plan無得開住youtube/twitch玩
所以我都係用翻窮撚月費plan算

同埋exitlag係貴d 但係同時個人認為係最容易用
唔使較太多野已經可以入game玩排隊

排隊最好玩

最尾個ser有無巴打一齊玩
漢化推薦用邊個好？ 醉遊用左等於無用

二服 盧佩恩 先係正服
二服 盧佩恩 先係正服
二服 盧佩恩 先係正服

長期47ms

你地下載果陣有冇開vpn
尋日dl到而家 每次dl到一半/以上佢彈error 跟住重新dl過

一定要vpn

要重新黎過咁慘

係其他地方down完再過落去個stove folder

邊度

reddit discord

好多年前有留意...等出國際版 or 中文版

exitlag好在可以app specific咁apply vpn
即係lostark -> 韓服
你chrome, youtube etc可以用返本地
淨係呢個function我已經肯比貴D

BTW, DOWN SER??

玩韓服成本都幾高

mud fish個subscription data plan 都係app specific
我琴晚用mud fish連唔覺太高ping 可能咁好彩揀個server無問題
0.88鎂好抵 我打其他game都係用mudfish

太麻煩，等大陸/歐美服先玩

百幾蚊當試玩 長玩都係等國際服架喇我

如果佢唔係成日冇ser顯示要重開到有為止真係好抵屌

唔洗80蚊一個月 好平姐

咁mudfish係無限data? monthly?
定係要top up data個隻
岩岩打左field boss
死左十幾廿次

monthly subscription
0.88鎂 無限data
不過睇彩數 睇下d server爆唔爆炸
暫時除左第一日個晚 其他時間都輕鬆連線
ping 47ms

我又試下先
要down左個app大有monthly plan選?
我係佢個網login 左
見唔到有monthly plan
only payment per traffic add lost ark

裝左
佢又彈返webpage比我既
好似難用好多

dashboard到揀item黎subscribe

係webpage黎
無exitlag咁易用 但係平

要比錢然後轉full vpn mode?

我見reddit d人話因為要用stove
但stove無得係mudfish 度add
所以要轉full vpn mode
唔係launch 唔到game
定係可以唔用stove launch game?

MUDFISH
Easy to set-up and supports Lost Ark officially. A lot of Korean nodes available. Best for ping.

Pricing: $2.99 minimal deposit. 99¢/month for Unlimited Subscription or $1/10GB Pay Per Data

Reload Options: $2.99, $4.99, $9.99, $29.99, $49.99, $99.99

If you get charged tax, contact mudfish support to get a refund on credits for tax.

Free Trial: You get a small amount of credit for signing up for an account.

Ping:
Brazil 300ms
Canada 150-220ms
California 180-200ms
France 280-350ms
Hawaii 200ms
Scotland 250-280ms
Germany 250ms

These are from user experiences in CBT3 with mudfish. It may also depend on their mudfish setup.

Subscription: With the subscription plan, you pay 99¢/month per game for unlimited data with limited speeds. This is the cheapest option if you plan to play long term. However, because you still need a VPN to patch, the slow speed limit makes patching through the official launcher impossible. I don’t recommend the subscription plan unless you can rely on others uploading patch data or clients onto Google Drive. But it is the cheapest option if you plan to play long term.

TL;DR:
Impossible to patch the client with
Cheapest option for playing long term
Must rely on community Google Drive links to update client or pay for a separate VPN to patch

patch唔到又開唔到stove
我都係比貴少少用exitlag

我無轉full VPN都用到

係咪因為我未top up
但佢又比我add lost ark item同equip
奇奇怪怪咁

國際discord server population 比大家參考下

你係profile>edit profile>data plan到轉subs先

轉左
TOPUP左
試下重開stove先

有update
重開stove
禁update
"failed to retrieve the game data"

開返exit lag就update到

咁你用exitlag啦

得左
唔知係個mudfish web set左D乜就得左

遲下會用
topup左mudfish就用住先
除非太lag同煩

係discord dl完終於開到game 你地玩咩ser

mudfish subscription data plan 係邊度買 搵唔到

訂閱/ 英文版subscription 就係月費制

入新ser排萬幾個
Btw轉左用exitlag

Me 13967 now

各位香港凌晨 5:00 - 9:00維護
之後開服會新增伺服器容量
如果要搶入Ser創角既話記得趁早
最多人玩係第2服 路佩恩 （原本係1服）

mo VPN

lm

睇住韓文打機好辛苦

有冇英文漢化

你碌上一兩頁
有巴打講左
要edit profile先

mudfish會有少量lag
真係非常少量 十秒lag半秒左右
完美主義者可以唔用

有漢化
都係上幾頁, 好易搞, 免費的
有繁中

你去reddit搵下, 可能鬼佬會整

你用緊邊個漢化 繁中係桑桑?

上幾頁有講第個咩?

有呀 有3個

2 醉遊（漢化進度最慢）

桑桑我見好似要錢
巴哈用呢個

我用緊桑桑 唔使錢
但係殘體 同埋run緊既時候cpu usage大過隻game

技能有無translate?
醉遊好on9
淨係translate左D劇情
我最想知D技能有咩用

技能好似3個都未漢到

d劇情真係好俾心機整
普通玩一次主線就唔玩既副本都完全唔會馬虎
應該係我呢世人玩過做得最好既RPG

無 所以用唔用漢化都無分別

咁你都玩得幾小RPG

MMO黎講，單機個d唔計

咁又係 好多online game D劇情都睇到嘔哂血

文字囉，NPC罰企囉
佢既內容算好多，畫面精細度都好高下

不過要彈下既係d支線，MMORPG通病
根本唔會想睇只係順手講兩句野攞經

屌維修兩個鐘

有無人入到

好似話改到8點

점검 시간
2018-11-11(일) 20:00 ~ 22:00
*점검은 조기 종료될 수 있습니다.

唔知到開ser個時有無子孫燒比我呢

支那工作室

fail to connect 做乜撚野

smilegate通頂維護

垃圾蝗用hack繞過stove 入game唔使排隊 逼爆server

開ser

真係去到邊都唔鐘意排隊

Login有得拎維護補償，Send返落自己信箱

其實而家OBT會唔會刪檔

no, soft launch

有冇人用緊醉遊漢化 佢今日係咁download 個lost ark patch 卡住左係到

可能stove update完唔比人用漢化都未定
韓仔因為見到直播有人用漢化而屌到smilegate
再加上班蝗用外掛入server 可能遲D要強制用電話認證入game添

隻game個pvp公唔公平?
有冇衝裝果D?

好似幾正，快啲出國際版

強制電話入game就唔洗玩

第一輪verify wave黎了
brace yourselves

唔好呀

鎖account前留念
魯德蘭北部愛心島

中撚左
88了
除非搵到人長期幫我verify
應該唔會再玩

有沒有7服爸打一齊玩

我都中撚左 要比10蚊解 仲要朝早先解到

台灣快D搵人代理啦

台服好快會出

有人講代理啦咩
雖然SmileGate D GAME台灣都會代理

3~4年到就會出，唔洗好耐

3 4年
轉左玩第隻啦

你咪好, 有得解
我解都無得解

代理消息都冇

當玩左CBT，等一個月後穩定落黎再玩
到時漢化應該更加完整

到時再算啦
咁麻煩
搞咁多野先開到人玩到game
黎下手就reverify你
多得D 大陸狗
用咁撚多外掛

班蝗真係搞屎棍
聽人講其他韓仔game都唔會OBT幾日咁快就reverification wave
今次搞到冚家都同班大陸仔陪葬

去撚到邊度都咁垃圾
死大陸狗
我屌撚晒你地老母呀

最大問題係班垃圾工作室
驗證又點?
而家連隊都無得排
夠哂失落

discord有巴打話 lets play lost acc 笑到我小腸都跌出黎

losstacc唔可怕
最可怕既係有人3點排15000人
到7點先排到5000人

其實我覺得出韓服加一個用英文既ser咪搞掂曬
台服有邊隻game有好下場吖

等國際服

same 唔想同d on9台仔同ser

newgameway仲要唔refund
仆佢個臭街
死大陸狗真係唔好信

最慘外國買要成140 1個月

初初以為newgameway係外國網
點知都係大陸狗黎
早知買tb

其實你係買左咩account 冇得reverify

咪非月費個隻

隻GAME重課?

重玩

12000 排左兩個鐘

排撚完隊唔撚彈角色欄
SG我屌你老母啊

呢度有冇discord 一齊玩

今次好似唔關工作室事，真係鎖外國ip就真

抽驗 + 鎖VPN
俾人舉報多數直接block

冇計架啦，連登仔賴都冇用
今次韓國果邊一來保障本土玩家利益，二來防偷渡影響第日國際服既賣價，忍多1-2年就有

等cn/tw ser算

求佢比我可以玩到開國際服
唔使請即刻走

排隊狀況

其實D牛油果拎哂除左成就仲有咩用?

屌你老母咁撚鐘意假日先黎維修?

又鎖咩VPN呀今次
你講上次rever wave?

有冇人入到ser

屌你老母岩岩入到去唔夠兩分鐘又維修
想點撚樣啊

隻GAME 國服同國際服幾時推出?

크라테르服有無公會? 或者有無人玩開?

冇講

Lm 等國際服

岩岩拎左隻船
個主任係咪要狂解黃色任先會做完

黃-->藍-->紫

點先有50LV個招技

清曬藍色任女神就會搵你
然後開始清各個大陸既紫任

陸服？官網？

無, google

仆街
第三個島已經50左
有排先清哂d益藍色任

唔洗好耐，清完覺醒任先係遊戲真正既開始

其實出完POST唔洗半個鐘就拎左招技
但到而家都仲係到解緊任

仆你個街原來隻驚唔識換裝
成50LV仲用緊18LV耳環同戒指

好多島心任都冇導火線係咪ON99

又唔知UP乜春

等台服啦

最好自動飲水 自動趕路 自動搵錢
幫你玩埋

我係講緊右鍵唔識換身第二件裝啊

等4.5年
我慢慢搵攻略

有冇DISCORD
MAP COMPLETION 好ON9 點先可以去到90%

Discord:

好麻煩，遲d有心機再做啦

我開過個新Post

隻GAME係咪唔會出其他server